普巴是無辜的

face checked?

輸波都係多得佢扭失

迪基亞

陰公豬 以為有一分

咪又係柒

蘇B變蘇狗未